「附示範」請大家裝citymapper黎應付以後狗鐵封站冇得出去食放題問題

首先放返條拎先
An:
Ios:

依個app入需有齊香港巴士 小巴路線 預計到站時間等等
只要你輸入起點同終點
佢就會幫你搵哂點去目的地既方法
有埋預計所需時間
以後再遇封站
想去邊都唔洗驚唔識去
以下圖片例子

佢有實時gps等你睇去到邊 下一步轉咩車邊度落車

但要留意有時d站取消/飛左佢未必有更新

最好出發前factcheck左仲經唔經你既站先

Psuh

垃圾mtr夠膽以後日日封

垃圾政權

push

就算搖巴士都要出

再唔係坐小巴出

封佢老母西

10

9

8

7

6

5

4

Push

3

巴士封路，狗鐵停駛，觀塘兵家死地走唔到，去機場

巴士都封埋
掛住推po冇睇出面

和你push

裝定先都得
睇狗鐵死樣以後實狂封

2

1

做行路撚都ok

封巴士屌佢老母

11

12

13

14

15

16

17

呢個APP幾好用喎
幫你推爆佢

18

19

20

21

22

23

24

家良